有冇人今日打飛機跟住對住啲精液講我是你爸感受做父親既偉大？

我是你爸

你肯定入面有野？

牛逼死了

恭喜你獲得一份特別餐

撈

衲dee政府1萬蚊諗住返大陸玩幾多日叫幾多次雞

Nbsl

我啲仔怕凍
樓主收留住佢地先
口同屎眼都夠暖

樓豬今日好忙 , 要出街幫人含撚 , 等人地可以過一個溫暖既節日

黐線

我爸是李剛